# DJANBE FINANCE CHINESE SIMPLIFIED TRANSLATION.
# Copyright (C) 2026 DJANBE FINANCE
# This file is distributed under the same license as the Djanbe Finance package.
# Farzam Mehdi <ifarzammehdi@gmail.com>, 2026.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: django-finance\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-08 09:22+0500\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-08 08:17+0500\n"
"Last-Translator: Farzam Mehdi <ifarzammehdi@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified (http://www.transifex.com/django/django/"
"language/zh_Hans/)\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\config\settings\base.py:216
msgid "English"
msgstr "英语"

#: .\config\settings\base.py:217
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: .\config\settings\base.py:218
msgid "German"
msgstr "德语"

#: .\config\settings\base.py:219
msgid "French"
msgstr "法语"

#: .\config\settings\base.py:220
msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

#: .\config\settings\base.py:221
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

#: .\config\settings\base.py:222
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯语"

#: .\config\settings\base.py:223
msgid "Persian"
msgstr "波斯语"

#: .\config\settings\base.py:224
msgid "Urdu"
msgstr "乌尔都语"

#: .\config\settings\base.py:225
msgid "Hindi"
msgstr "印地语"

#: .\config\settings\base.py:226
msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利语"

#: .\config\settings\base.py:227
msgid "Norwegian"
msgstr "挪威语"

#: .\config\settings\base.py:228
msgid "Japanese"
msgstr "日语"

#: .\config\settings\base.py:229
msgid "Korean"
msgstr "韩语"

#: .\modules\accounts\interfaces\serializers.py:66
msgid "Email is already registered."
msgstr "该邮箱已注册。"

#: .\modules\accounts\interfaces\serializers.py:80
#: .\modules\accounts\interfaces\serializers.py:208
#: .\modules\accounts\interfaces\serializers.py:231
msgid "Passwords do not match."
msgstr "两次输入的密码不一致。"

#: .\modules\accounts\interfaces\serializers.py:111
#: .\modules\accounts\interfaces\serializers.py:150
msgid "Invalid email or password."
msgstr "邮箱或密码无效。"

#: .\modules\accounts\interfaces\serializers.py:118
msgid "Account is locked. Please try again later."
msgstr "账户已锁定，请稍后再试。"

#: .\modules\accounts\interfaces\serializers.py:126
msgid "Please verify your email address."
msgstr "请验证您的邮箱地址。"

#: .\modules\accounts\interfaces\serializers.py:130
msgid "Account is not active."
msgstr "账户未激活。"

#: .\modules\accounts\interfaces\serializers.py:237
msgid "Current password is incorrect."
msgstr "当前密码不正确。"

#: .\modules\accounts\interfaces\views.py:87
msgid ""
"Registration successful. Please check your email to verify your account."
msgstr "注册成功。请查看邮箱以验证账户。"

#: .\modules\accounts\interfaces\views.py:118
msgid "Refresh token is required."
msgstr "需要刷新令牌。"

#: .\modules\accounts\interfaces\views.py:131
msgid "Successfully logged out."
msgstr "已成功退出登录。"

#: .\modules\accounts\interfaces\views.py:134
msgid "Invalid token."
msgstr "无效令牌。"

#: .\modules\accounts\interfaces\views.py:157
msgid "Invalid verification token."
msgstr "无效的验证令牌。"

#: .\modules\accounts\interfaces\views.py:163
msgid "Verification token has expired."
msgstr "验证令牌已过期。"

#: .\modules\accounts\interfaces\views.py:177
msgid "Email verified successfully."
msgstr "邮箱验证成功。"

#: .\modules\accounts\interfaces\views.py:195
msgid "Email is already verified."
msgstr "邮箱已验证。"

#: .\modules\accounts\interfaces\views.py:221
msgid "Verification email sent."
msgstr "已发送验证邮件。"

#: .\modules\accounts\interfaces\views.py:270
msgid ""
"If an account exists with this email, a password reset link has been sent."
msgstr "如果该邮箱对应的账户存在，已发送重置密码链接。"

#: .\modules\accounts\interfaces\views.py:293
msgid "Invalid reset token."
msgstr "无效的重置令牌。"

#: .\modules\accounts\interfaces\views.py:299
msgid "Reset token has expired."
msgstr "重置令牌已过期。"

#: .\modules\accounts\interfaces\views.py:328
msgid "Password reset successfully."
msgstr "密码重置成功。"

#: .\modules\accounts\interfaces\views.py:354
msgid "Password changed successfully."
msgstr "密码修改成功。"

#: .\modules\demo\interfaces\views.py:63
#: .\modules\notifications\interfaces\views.py:111
msgid "Notification marked as read."
msgstr "通知已标记为已读。"

#: .\modules\demo\interfaces\views.py:66
#: .\modules\notifications\interfaces\views.py:79
#: .\modules\notifications\interfaces\views.py:107
#: .\modules\notifications\interfaces\views.py:157
msgid "Notification not found."
msgstr "未找到通知。"

#: .\modules\demo\interfaces\views.py:88
#: .\modules\notifications\interfaces\views.py:137
#, python-format
msgid "%(count)s notifications marked as read."
msgstr "已将%(count)s条通知标记为已读。"

#: .\modules\demo\interfaces\views.py:100
msgid "Admin access required."
msgstr "需要管理员权限。"

#: .\modules\demo\interfaces\views.py:166
msgid "Demo event created."
msgstr "示例事件已创建。"

#: .\modules\finance\interfaces\serializers.py:33
#, python-format
msgid "Unsupported currency: %(currency)s"
msgstr "不支持的货币：%(currency)s"

#: .\modules\finance\interfaces\serializers.py:320
msgid "Cannot transfer to the same account."
msgstr "不能转账到同一账户。"

#: .\modules\finance\interfaces\views.py:402
#, fuzzy
#| msgid "Transactions (This Month)"
msgid "Transaction is not pending."
msgstr "本月交易"

#: .\modules\finance\interfaces\views.py:424
#, fuzzy
#| msgid "Email is already verified."
msgid "Transaction is already voided."
msgstr "邮箱已验证。"

#: .\modules\finance\interfaces\views.py:668
#, fuzzy
#| msgid "Email is already verified."
msgid "Loan is already paid off."
msgstr "邮箱已验证。"

#: .\modules\finance\interfaces\views.py:738
msgid "No tenant context."
msgstr "没有租户上下文。"

#: .\modules\notifications\interfaces\views.py:87
#: .\modules\notifications\interfaces\views.py:115
#: .\modules\notifications\interfaces\views.py:165
msgid "Invalid notification ID."
msgstr "无效的通知ID。"

#: .\modules\notifications\interfaces\views.py:161
msgid "Notification archived."
msgstr "通知已归档。"

#: .\modules\notifications\interfaces\views.py:209
#, python-format
msgid "Invalid category. Must be one of: %(categories)s"
msgstr "无效的类别。必须是以下之一：%(categories)s"

#: .\modules\social\interfaces\serializers.py:267
msgid ""
"Either paid_by_owner must be True or paid_by_contact_id must be provided."
msgstr "必须将paid_by_owner设为True或提供paid_by_contact_id。"

#: .\modules\social\interfaces\serializers.py:322
msgid "Cannot set both owner_pays and owner_receives to True."
msgstr "不能同时将owner_pays和owner_receives设为True。"

#: .\modules\social\interfaces\serializers.py:326
msgid "Must set either owner_pays or owner_receives to True."
msgstr "必须将owner_pays或owner_receives其中之一设为True。"

#: .\modules\social\interfaces\views.py:173
#: .\modules\social\interfaces\views.py:193
#: .\modules\social\interfaces\views.py:206
#: .\modules\social\interfaces\views.py:224
#: .\modules\social\interfaces\views.py:418
#: .\modules\social\interfaces\views.py:935
#, fuzzy
#| msgid "Notification not found."
msgid "Contact not found."
msgstr "未找到通知。"

#: .\modules\social\interfaces\views.py:296
#: .\modules\social\interfaces\views.py:306
#: .\modules\social\interfaces\views.py:598
#: .\modules\social\interfaces\views.py:608
#, fuzzy
#| msgid "Notification not found."
msgid "Group not found."
msgstr "未找到通知。"

#: .\modules\social\interfaces\views.py:427
#: .\modules\social\interfaces\views.py:437
#: .\modules\social\interfaces\views.py:478
#: .\modules\social\interfaces\views.py:500
#, fuzzy
#| msgid "Notification not found."
msgid "Debt not found."
msgstr "未找到通知。"

#: .\modules\social\interfaces\views.py:482
#, fuzzy
#| msgid "Email is already registered."
msgid "Debt is already settled."
msgstr "该邮箱已注册。"

#: .\modules\social\interfaces\views.py:744
#: .\modules\social\interfaces\views.py:951
#, fuzzy
#| msgid "Expense Groups"
msgid "Expense group not found."
msgstr "支出群组"

#: .\modules\social\interfaces\views.py:756
#: .\modules\social\interfaces\views.py:766
#: .\modules\social\interfaces\views.py:784
#, fuzzy
#| msgid "Expense Groups"
msgid "Expense not found."
msgstr "支出群组"

#: .\modules\social\interfaces\views.py:858
#: .\modules\social\interfaces\views.py:868
#, fuzzy
#| msgid "Notification not found."
msgid "Settlement not found."
msgstr "未找到通知。"

#: .\modules\subscriptions\interfaces\views.py:69
msgid "No subscription found. Using free tier."
msgstr "未找到订阅。使用免费版。"

#: .\templates\accounts\login.html:4
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: .\templates\accounts\login.html:9
msgid "Welcome back"
msgstr "欢迎回来"

#: .\templates\accounts\login.html:12
msgid "Don't have an account?"
msgstr "还没有账号？"

#: .\templates\accounts\login.html:14
msgid "Sign up for free"
msgstr "免费注册"

#: .\templates\accounts\login.html:43
#: .\templates\accounts\password_reset.html:38
#: .\templates\accounts\register.html:83
msgid "Email address"
msgstr "邮箱地址"

#: .\templates\accounts\login.html:66 .\templates\accounts\register.html:105
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: .\templates\accounts\login.html:93
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: .\templates\accounts\login.html:99
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记密码？"

#: .\templates\accounts\login.html:107 .\templates\accounts\register.html:14
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: .\templates\accounts\password_reset.html:4
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: .\templates\accounts\password_reset.html:9
msgid "Reset your password"
msgstr "重置您的密码"

#: .\templates\accounts\password_reset.html:12
msgid ""
"Enter your email address and we'll send you a link to reset your password."
msgstr "输入您的邮箱，我们将发送重置密码链接。"

#: .\templates\accounts\password_reset.html:60
msgid "Send reset link"
msgstr "发送重置链接"

#: .\templates\accounts\password_reset.html:66
msgid "Back to sign in"
msgstr "返回登录"

#: .\templates\accounts\profile.html:4 .\templates\accounts\profile.html:9
#: .\templates\base\app.html:249 .\templates\base\app.html:306
msgid "Your Profile"
msgstr "个人资料"

#: .\templates\accounts\profile.html:27
msgid "Member since"
msgstr "注册时间"

#: .\templates\accounts\profile.html:36
msgid "Account Information"
msgstr "账户信息"

#: .\templates\accounts\profile.html:39 .\templates\accounts\register.html:44
#: .\templates\accounts\settings.html:41
msgid "First name"
msgstr "名"

#: .\templates\accounts\profile.html:40 .\templates\accounts\profile.html:44
msgid "Not set"
msgstr "未设置"

#: .\templates\accounts\profile.html:43 .\templates\accounts\register.html:62
#: .\templates\accounts\settings.html:46
msgid "Last name"
msgstr "姓"

#: .\templates\accounts\profile.html:47 .\templates\accounts\settings.html:52
#: .\templates\accounts\settings.html:257
#: .\templates\accounts\settings.html:307
#: .\templates\accounts\settings.html:357
#: .\templates\accounts\settings.html:407
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: .\templates\accounts\profile.html:51
msgid "Email verified"
msgstr "邮箱已验证"

#: .\templates\accounts\profile.html:55
msgid "Verified"
msgstr "已验证"

#: .\templates\accounts\profile.html:59
msgid "Not verified"
msgstr "未验证"

#: .\templates\accounts\profile.html:68
msgid "Account Actions"
msgstr "账户操作"

#: .\templates\accounts\profile.html:71
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑资料"

#: .\templates\accounts\profile.html:74 .\templates\accounts\settings.html:78
#: .\templates\accounts\settings.html:121
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: .\templates\accounts\register.html:4
#: .\templates\finance\accounts\form.html:75
msgid "Create Account"
msgstr "创建账户"

#: .\templates\accounts\register.html:9
msgid "Create your account"
msgstr "创建您的账户"

#: .\templates\accounts\register.html:12
msgid "Already have an account?"
msgstr "已有账号？"

#: .\templates\accounts\register.html:122
msgid ""
"Must be at least 12 characters with uppercase, lowercase, number, and "
"special character."
msgstr "至少12个字符，包含大写、小写、数字和特殊字符。"

#: .\templates\accounts\register.html:130
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: .\templates\accounts\register.html:156
msgid "I agree to the"
msgstr "我同意"

#: .\templates\accounts\register.html:157
#: .\templates\accounts\register.html:170
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

#: .\templates\accounts\register.html:158
msgid "and"
msgstr "和"

#: .\templates\accounts\register.html:159
#: .\templates\accounts\register.html:200
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: .\templates\accounts\register.html:172
msgid "1. Acceptance of Terms"
msgstr "1. 接受条款"

#: .\templates\accounts\register.html:173
msgid ""
"By accessing and using Djanbe Finance, you agree to be bound by these Terms "
"of Service."
msgstr "访问并使用Djanbe Finance即表示您同意受这些服务条款约束。"

#: .\templates\accounts\register.html:174
msgid "2. Use of Service"
msgstr "2. 使用服务"

#: .\templates\accounts\register.html:175
msgid ""
"You agree to use the service only for lawful purposes and in accordance with "
"these terms. You are responsible for maintaining the confidentiality of your "
"account."
msgstr "您同意仅出于合法目的并按照本条款使用服务。您有责任维护账户的机密性。"

#: .\templates\accounts\register.html:176
msgid "3. User Data"
msgstr "3. 用户数据"

#: .\templates\accounts\register.html:177
msgid ""
"You retain ownership of all financial data you enter. We do not sell or "
"share your personal financial information with third parties."
msgstr ""
"您保留所输入全部财务数据的所有权。我们不会向第三方出售或共享您的个人财务信"
"息。"

#: .\templates\accounts\register.html:178
msgid "4. Service Availability"
msgstr "4. 服务可用性"

#: .\templates\accounts\register.html:179
msgid ""
"We strive to maintain service availability but do not guarantee "
"uninterrupted access. We may modify or discontinue features with reasonable "
"notice."
msgstr ""
"我们努力保持服务可用，但不保证不间断访问。我们可能在合理通知后修改或停止某些"
"功能。"

#: .\templates\accounts\register.html:180
msgid "5. Limitation of Liability"
msgstr "5. 责任限制"

#: .\templates\accounts\register.html:181
msgid ""
"Djanbe Finance is provided \"as is\" without warranties. We are not liable "
"for any financial decisions made based on information in the app."
msgstr ""
"Djanbe Finance ????????????????????????????????????????"

#: .\templates\accounts\register.html:186
#: .\templates\accounts\register.html:216
#: .\templates\accounts\settings.html:204
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: .\templates\accounts\register.html:202
msgid "1. Information We Collect"
msgstr "1. 我们收集的信息"

#: .\templates\accounts\register.html:203
msgid ""
"We collect information you provide directly: email, name, and financial data "
"you choose to enter (accounts, transactions, contacts)."
msgstr ""
"我们收集您直接提供的信息：邮箱、姓名以及您选择输入的财务数据（账户、交易、联"
"系人）。"

#: .\templates\accounts\register.html:204
msgid "2. How We Use Your Information"
msgstr "2. 我们如何使用您的信息"

#: .\templates\accounts\register.html:205
msgid ""
"Your data is used solely to provide the service. We use it to display your "
"financial overview, calculate balances, and send notifications you've opted "
"into."
msgstr ""
"您的数据仅用于提供服务。我们用它来展示财务概览、计算余额并发送您选择接收的通"
"知。"

#: .\templates\accounts\register.html:206
msgid "3. Data Security"
msgstr "3. 数据安全"

#: .\templates\accounts\register.html:207
msgid ""
"We implement industry-standard security measures including encryption, "
"secure authentication, and regular security audits to protect your data."
msgstr ""
"我们实施行业标准的安全措施，包括加密、安全认证和定期安全审计，以保护您的数"
"据。"

#: .\templates\accounts\register.html:208
msgid "4. Data Sharing"
msgstr "4. 数据共享"

#: .\templates\accounts\register.html:209
msgid ""
"We do not sell, trade, or share your personal financial data with third "
"parties. Data may only be shared if required by law."
msgstr ""
"我们不会向第三方出售、交易或分享您的个人财务数据。仅在法律要求时才会共享数"
"据。"

#: .\templates\accounts\register.html:210
msgid "5. Your Rights"
msgstr "5. 您的权利"

#: .\templates\accounts\register.html:211
msgid ""
"You can access, export, or delete your data at any time through your account "
"settings. Contact us for any privacy-related requests."
msgstr ""
"您可以通过账户设置随时访问、导出或删除您的数据。如有隐私相关请求请联系我们。"

#: .\templates\accounts\register.html:226
msgid "Create account"
msgstr "创建账户"

#: .\templates\accounts\settings.html:4 .\templates\accounts\settings.html:9
#: .\templates\base\app.html:250 .\templates\base\app.html:307
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: .\templates\accounts\settings.html:10
msgid "Manage your account preferences."
msgstr "管理您的账户偏好。"

#: .\templates\accounts\settings.html:17
msgid "Profile Settings"
msgstr "个人资料设置"

#: .\templates\accounts\settings.html:18
msgid "Update your personal information."
msgstr "更新您的个人信息。"

#: .\templates\accounts\settings.html:27
msgid "Profile updated successfully!"
msgstr "个人资料更新成功！"

#: .\templates\accounts\settings.html:55
msgid "Contact support to change your email address."
msgstr "如需更改邮箱，请联系支持。"

#: .\templates\accounts\settings.html:73
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: .\templates\accounts\settings.html:74
msgid "Manage your password and security preferences."
msgstr "管理密码和安全偏好。"

#: .\templates\accounts\settings.html:124
msgid "Enter your current password and choose a new one."
msgstr "输入当前密码并选择新密码。"

#: .\templates\accounts\settings.html:138
msgid "Password changed successfully!"
msgstr "密码修改成功！"

#: .\templates\accounts\settings.html:159
msgid "Current Password"
msgstr "当前密码"

#: .\templates\accounts\settings.html:166
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: .\templates\accounts\settings.html:170
msgid "Minimum 12 characters with uppercase, lowercase, number, and symbol."
msgstr "至少12个字符，包含大写、小写、数字和符号。"

#: .\templates\accounts\settings.html:174
msgid "Confirm New Password"
msgstr "确认新密码"

#: .\templates\accounts\settings.html:194
#: .\templates\finance\accounts\form.html:72
#: .\templates\finance\transactions\form.html:77
#: .\templates\social\contacts\form.html:41
#: .\templates\social\debts\form.html:88 .\templates\social\groups\form.html:42
#: .\templates\social\settlements\form.html:95
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: .\templates\accounts\settings.html:215
msgid "Notification Preferences"
msgstr "通知偏好"

#: .\templates\accounts\settings.html:216
msgid "Choose how you want to be notified."
msgstr "选择您希望接收通知的方式。"

#: .\templates\accounts\settings.html:240
#: .\templates\finance\transactions\detail.html:31
#: .\templates\finance\transactions\form.html:17
#: .\templates\finance\transactions\list.html:31
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: .\templates\accounts\settings.html:242
msgid "Login alerts, password changes, and account updates."
msgstr "登录提醒、密码更改和账户更新。"

#: .\templates\accounts\settings.html:247
#: .\templates\accounts\settings.html:297
#: .\templates\accounts\settings.html:347
#: .\templates\accounts\settings.html:397
msgid "In-app"
msgstr "应用内"

#: .\templates\accounts\settings.html:267
#: .\templates\accounts\settings.html:317
#: .\templates\accounts\settings.html:367
#: .\templates\accounts\settings.html:417
msgid "Frequency"
msgstr "频率"

#: .\templates\accounts\settings.html:271
#: .\templates\accounts\settings.html:321
#: .\templates\accounts\settings.html:371
#: .\templates\accounts\settings.html:421
msgid "Immediate"
msgstr "立即"

#: .\templates\accounts\settings.html:272
#: .\templates\accounts\settings.html:322
#: .\templates\accounts\settings.html:372
#: .\templates\accounts\settings.html:422
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#: .\templates\accounts\settings.html:273
#: .\templates\accounts\settings.html:323
#: .\templates\accounts\settings.html:373
#: .\templates\accounts\settings.html:423
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: .\templates\accounts\settings.html:274
#: .\templates\accounts\settings.html:324
#: .\templates\accounts\settings.html:374
#: .\templates\accounts\settings.html:424
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: .\templates\accounts\settings.html:290 .\templates\base\app.html:16
#: .\templates\notifications\list.html:51
msgid "Finance"
msgstr "财务"

#: .\templates\accounts\settings.html:292
msgid "Transactions, transfers, and balance updates."
msgstr "交易、转账和余额更新。"

#: .\templates\accounts\settings.html:340
#: .\templates\notifications\list.html:56
msgid "Social"
msgstr "社交"

#: .\templates\accounts\settings.html:342
msgid "Debts, settlements, and group expenses."
msgstr "借贷、结算和群组支出。"

#: .\templates\accounts\settings.html:390
msgid "System"
msgstr "系统"

#: .\templates\accounts\settings.html:392
msgid "Announcements, maintenance, and feature updates."
msgstr "公告、维护和功能更新。"

#: .\templates\accounts\settings.html:435
#: .\templates\notifications\list.html:26
msgid "Preferences"
msgstr "偏好设置"

#: .\templates\accounts\settings.html:436
msgid "Customize your experience."
msgstr "自定义您的体验。"

#: .\templates\accounts\settings.html:441
#: .\templates\social\groups\form.html:31
msgid "Default Currency"
msgstr "默认货币"

#: .\templates\accounts\settings.html:442
msgid "Currency used for new accounts and transactions."
msgstr "用于新账户和交易的货币。"

#: .\templates\accounts\settings.html:457
msgid "Danger Zone"
msgstr "危险区域"

#: .\templates\accounts\settings.html:458
msgid "Irreversible and destructive actions."
msgstr "不可逆且具有破坏性的操作。"

#: .\templates\accounts\settings.html:462
msgid "Delete Account"
msgstr "删除账户"

#: .\templates\accounts\settings.html:464
msgid ""
"Once you delete your account, there is no going back. Please be certain."
msgstr "删除账户后无法恢复，请确认无误。"

#: .\templates\admin\audit_logs.html:97
#: .\templates\admin\dashboard_stats.html:97
msgid "Back to Dashboard"
msgstr "返回仪表盘"

#: .\templates\admin\audit_logs.html:106
msgid "About Audit Logs"
msgstr "关于审计日志"

#: .\templates\admin\audit_logs.html:107
msgid ""
"Audit logs are stored using structured logging (structlog) and can be viewed "
"through your logging infrastructure."
msgstr "审计日志使用结构化日志（structlog）存储，可在您的日志基础设施中查看。"

#: .\templates\admin\audit_logs.html:108
msgid "Retention policies:"
msgstr "保留策略："

#: .\templates\admin\audit_logs.html:110
msgid "Financial operations: 7 years"
msgstr "财务操作：7年"

#: .\templates\admin\audit_logs.html:111
msgid "Security operations: 2 years"
msgstr "安全操作：2年"

#: .\templates\admin\audit_logs.html:112
msgid "Admin operations: 7 years"
msgstr "管理操作：7年"

#: .\templates\admin\audit_logs.html:116
msgid "Audit Log Categories"
msgstr "审计日志类别"

#: .\templates\admin\audit_logs.html:117
msgid "The following actions are automatically logged:"
msgstr "以下操作将自动记录："

#: .\templates\admin\audit_logs.html:119
msgid "Account Operations"
msgstr "账户操作"

#: .\templates\admin\audit_logs.html:124
msgid "Transaction Operations"
msgstr "交易操作"

#: .\templates\admin\audit_logs.html:129
msgid "Security Operations"
msgstr "安全操作"

#: .\templates\admin\audit_logs.html:134
msgid "Admin Operations"
msgstr "管理操作"

#: .\templates\admin\audit_logs.html:139
msgid "Viewing Logs"
msgstr "查看日志"

#: .\templates\admin\audit_logs.html:140
msgid ""
"To view audit logs, check your application logs with the following filter:"
msgstr "要查看审计日志，请在应用日志中使用以下过滤器："

#: .\templates\admin\audit_logs.html:145
msgid ""
"Or use your centralized logging solution (e.g., ELK Stack, Datadog, "
"CloudWatch) to search for events with:"
msgstr ""
"或使用集中式日志方案（例如ELK Stack、Datadog、CloudWatch）搜索包含以下内容的"
"事件："

#: .\templates\admin\dashboard_stats.html:102
msgid "Financial statistics for your tenant"
msgstr "您租户的财务统计"

#: .\templates\admin\dashboard_stats.html:105
msgid "Accounts Overview"
msgstr "账户概览"

#: .\templates\admin\dashboard_stats.html:108
msgid "Total Accounts"
msgstr "账户总数"

#: .\templates\admin\dashboard_stats.html:110
msgid "All financial accounts"
msgstr "所有财务账户"

#: .\templates\admin\dashboard_stats.html:113
msgid "Active Accounts"
msgstr "活跃账户"

#: .\templates\admin\dashboard_stats.html:115
msgid "Currently active accounts"
msgstr "当前活跃账户"

#: .\templates\admin\dashboard_stats.html:119
msgid "Transaction Summary (Last 30 Days)"
msgstr "交易汇总（过去30天）"

#: .\templates\admin\dashboard_stats.html:122
#: .\templates\finance\accounts\detail.html:47
#: .\templates\finance\dashboard.html:121
msgid "Recent Transactions"
msgstr "最近交易"

#: .\templates\admin\dashboard_stats.html:124
msgid "Transactions in the last 30 days"
msgstr "过去30天的交易"

#: .\templates\admin\dashboard_stats.html:127
msgid "Total Income"
msgstr "总收入"

#: .\templates\admin\dashboard_stats.html:129
msgid "Credits in the last 30 days"
msgstr "过去30天的入账"

#: .\templates\admin\dashboard_stats.html:132
msgid "Total Expenses"
msgstr "总支出"

#: .\templates\admin\dashboard_stats.html:134
msgid "Debits in the last 30 days"
msgstr "过去30天的出账"

#: .\templates\admin\dashboard_stats.html:138
#: .\templates\finance\dashboard.html:173
msgid "Social Finance"
msgstr "社交财务"

#: .\templates\admin\dashboard_stats.html:141
msgid "Total Debts"
msgstr "债务总额"

#: .\templates\admin\dashboard_stats.html:143
msgid "Peer debt records"
msgstr "对等债务记录"

#: .\templates\admin\dashboard_stats.html:146
msgid "Pending Debts"
msgstr "待结债务"

#: .\templates\admin\dashboard_stats.html:148
msgid "Awaiting settlement"
msgstr "等待结算"

#: .\templates\admin\dashboard_stats.html:151
#: .\templates\admin\finance_index.html:161
#: .\templates\social\settlements\list.html:4
#: .\templates\social\settlements\list.html:10
msgid "Settlements"
msgstr "结算"

#: .\templates\admin\dashboard_stats.html:153
msgid "Completed settlements"
msgstr "已完成结算"

#: .\templates\admin\finance_index.html:102
msgid "Total Users"
msgstr "用户总数"

#: .\templates\admin\finance_index.html:104
msgid "Registered accounts"
msgstr "已注册账户"

#: .\templates\admin\finance_index.html:107
msgid "Active Sessions"
msgstr "活跃会话"

#: .\templates\admin\finance_index.html:109
msgid "Current active sessions"
msgstr "当前活跃会话"

#: .\templates\admin\finance_index.html:112
msgid "Pending Tasks"
msgstr "待处理任务"

#: .\templates\admin\finance_index.html:114
msgid "Background tasks"
msgstr "后台任务"

#: .\templates\admin\finance_index.html:117
msgid "System Health"
msgstr "系统健康"

#: .\templates\admin\finance_index.html:118
msgid "OK"
msgstr "正常"

#: .\templates\admin\finance_index.html:119
msgid "All systems operational"
msgstr "所有系统运行正常"

#: .\templates\admin\finance_index.html:125
msgid "Quick Actions"
msgstr "快速操作"

#: .\templates\admin\finance_index.html:131
msgid "Manage Users"
msgstr "管理用户"

#: .\templates\admin\finance_index.html:137
msgid "View Accounts"
msgstr "查看账户"

#: .\templates\admin\finance_index.html:143 .\templates\base\app.html:32
#: .\templates\base\app.html:286
#: .\templates\finance\transactions\detail.html:10
#: .\templates\finance\transactions\list.html:4
#: .\templates\finance\transactions\list.html:11
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#: .\templates\admin\finance_index.html:149 .\templates\base\app.html:36
#: .\templates\base\app.html:287 .\templates\finance\dashboard.html:87
#: .\templates\social\contacts\detail.html:10
#: .\templates\social\contacts\list.html:4
#: .\templates\social\contacts\list.html:11
msgid "Contacts"
msgstr "联系人"

#: .\templates\admin\finance_index.html:155
#: .\templates\social\debts\list.html:4 .\templates\social\debts\list.html:10
msgid "Peer Debts"
msgstr "对等债务"

#: .\templates\base\app.html:24 .\templates\base\app.html:284
#: .\templates\finance\dashboard.html:4 .\templates\finance\dashboard.html:10
#: .\templates\react\dashboard.html:12 .\templates\react\dashboard.html:15
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: .\templates\base\app.html:28 .\templates\base\app.html:285
#: .\templates\finance\accounts\detail.html:11
#: .\templates\finance\accounts\list.html:4
#: .\templates\finance\accounts\list.html:11
#: .\templates\finance\dashboard.html:51
msgid "Accounts"
msgstr "账户"

#: .\templates\base\app.html:40 .\templates\base\app.html:288
#: .\templates\social\contacts\detail.html:54
#: .\templates\social\debts\detail.html:10
msgid "Debts"
msgstr "债务"

#: .\templates\base\app.html:44 .\templates\base\app.html:289
#: .\templates\social\groups\detail.html:10
msgid "Groups"
msgstr "群组"

#: .\templates\base\app.html:57 .\templates\base\auth.html:74
msgid "Change language"
msgstr "切换语言"

#: .\templates\base\app.html:104
msgid "View notifications"
msgstr "查看通知"

#: .\templates\base\app.html:127 .\templates\notifications\list.html:4
#: .\templates\notifications\list.html:11
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: .\templates\base\app.html:131
msgid "Mark all read"
msgstr "全部标记为已读"

#: .\templates\base\app.html:151
msgid "No notifications yet"
msgstr "暂无通知"

#: .\templates\base\app.html:207
msgid "View all notifications"
msgstr "查看所有通知"

#: .\templates\base\app.html:222
msgid "Open user menu"
msgstr "打开用户菜单"

#: .\templates\base\app.html:255 .\templates\base\app.html:346
msgid "Sign out"
msgstr "退出登录"

#: .\templates\base\app.html:269
msgid "Open main menu"
msgstr "打开主菜单"

#: .\templates\base\app.html:317
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: .\templates\base\app.html:359 .\templates\base\auth.html:26
#: .\templates\base\auth.html:116 .\templates\base\base.html:10
#: .\templates\base\base.html:13 .\templates\base\base.html:18
#: .\templates\base\base.html:21 .\templates\base\base.html:26
#: .\templates\react\dashboard.html:12 .\templates\react\dashboard.html:15
msgid "Djanbe Finance"
msgstr "Djanbe Finance"

#: .\templates\base\app.html:359
msgid "All rights reserved."
msgstr "保留所有权利。"

#: .\templates\base\auth.html:30
msgid "Take Control of Your Finances"
msgstr "掌控您的财务"

#: .\templates\base\auth.html:33
msgid ""
"Track expenses, manage debts, and split bills with friends - all in one "
"place."
msgstr "追踪支出、管理债务、与朋友分摊账单——尽在一处。"

#: .\templates\base\auth.html:44
msgid "Track income & expenses"
msgstr "追踪收入与支出"

#: .\templates\base\auth.html:52
msgid "Manage peer debts"
msgstr "管理对等债务"

#: .\templates\base\auth.html:60
msgid "Split bills with groups"
msgstr "与群组分摊账单"

#: .\templates\base\base.html:11 .\templates\base\base.html:139
msgid ""
"Personal and social finance management platform - track expenses, manage "
"debts, split bills with friends."
msgstr "个人与社交财务管理平台——追踪支出、管理债务、与朋友分摊账单。"

#: .\templates\base\base.html:12
msgid ""
"finance, personal finance, expense tracking, debt management, bill splitting"
msgstr "财务，个人财务，支出追踪，债务管理，分摊账单"

#: .\templates\base\base.html:19 .\templates\base\base.html:27
msgid "Personal and social finance management platform"
msgstr "个人与社交财务管理平台"

#: .\templates\base\base.html:153
msgid "Skip to main content"
msgstr "跳到主要内容"

#: .\templates\base\base.html:178
msgid "Dismiss"
msgstr "关闭"

#: .\templates\finance\accounts\detail.html:9
#: .\templates\finance\transactions\detail.html:8
#: .\templates\social\contacts\detail.html:8
#: .\templates\social\debts\detail.html:8
#: .\templates\social\groups\detail.html:8
msgid "Breadcrumb"
msgstr "面包屑"

#: .\templates\finance\accounts\detail.html:25
#: .\templates\social\contacts\detail.html:29
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: .\templates\finance\accounts\detail.html:28
#: .\templates\finance\dashboard.html:161
#: .\templates\finance\transactions\form.html:4
#: .\templates\finance\transactions\form.html:9
#: .\templates\finance\transactions\form.html:80
#: .\templates\finance\transactions\list.html:19
#: .\templates\finance\transactions\list.html:86
msgid "Add Transaction"
msgstr "添加交易"

#: .\templates\finance\accounts\detail.html:35
#, fuzzy
#| msgid "Current balance"
msgid "Current Balance"
msgstr "当前余额"

#: .\templates\finance\accounts\detail.html:53
#: .\templates\finance\transactions\detail.html:19
#, fuzzy
#| msgid "Transactions"
msgid "Transaction"
msgstr "交易"

#: .\templates\finance\accounts\detail.html:62
#, fuzzy
#| msgid "No transactions yet"
msgid "No transactions yet."
msgstr "暂无交易"

#: .\templates\finance\accounts\form.html:4
#: .\templates\finance\accounts\form.html:10
#, fuzzy
#| msgid "Add Account"
msgid "Edit Account"
msgstr "添加账户"

#: .\templates\finance\accounts\form.html:4
#, fuzzy
#| msgid "View Accounts"
msgid "New Account"
msgstr "查看账户"

#: .\templates\finance\accounts\form.html:10
#, fuzzy
#| msgid "Create Account"
msgid "Create New Account"
msgstr "创建账户"

#: .\templates\finance\accounts\form.html:27
#, fuzzy
#| msgid "Account"
msgid "Account Name"
msgstr "账户"

#: .\templates\finance\accounts\form.html:30
msgid "e.g., Main Checking"
msgstr "例如：主活期账户"

#: .\templates\finance\accounts\form.html:38
#, fuzzy
#| msgid "Account"
msgid "Account Type"
msgstr "账户"

#: .\templates\finance\accounts\form.html:41
msgid "Select type..."
msgstr "选择类型..."

#: .\templates\finance\accounts\form.html:42
msgid "Checking"
msgstr "活期账户"

#: .\templates\finance\accounts\form.html:43
#, fuzzy
#| msgid "Settings"
msgid "Savings"
msgstr "设置"

#: .\templates\finance\accounts\form.html:44
msgid "Credit Card"
msgstr "信用卡"

#: .\templates\finance\accounts\form.html:45
#: .\templates\social\settlements\form.html:79
msgid "Cash"
msgstr "现金"

#: .\templates\finance\accounts\form.html:46
msgid "Investment"
msgstr "投资"

#: .\templates\finance\accounts\form.html:47
msgid "Loan"
msgstr "贷款"

#: .\templates\finance\accounts\form.html:52
#: .\templates\social\debts\form.html:64
#: .\templates\social\settlements\form.html:64
#, fuzzy
#| msgid "Default Currency"
msgid "Currency"
msgstr "默认货币"

#: .\templates\finance\accounts\form.html:55
msgid "US Dollar"
msgstr "美元"

#: .\templates\finance\accounts\form.html:56
msgid "Euro"
msgstr "欧元"

#: .\templates\finance\accounts\form.html:57
msgid "British Pound"
msgstr "英镑"

#: .\templates\finance\accounts\form.html:58
msgid "Indian Rupee"
msgstr "印度卢比"

#: .\templates\finance\accounts\form.html:64
#: .\templates\social\groups\form.html:24
#, fuzzy
#| msgid "Description"
msgid "Description (optional)"
msgstr "描述"

#: .\templates\finance\accounts\form.html:67
msgid "Notes about this account..."
msgstr "关于此账户的备注..."

#: .\templates\finance\accounts\form.html:75
#: .\templates\social\contacts\form.html:43
#: .\templates\social\groups\form.html:44
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: .\templates\finance\accounts\list.html:12
msgid "Manage your financial accounts and wallets."
msgstr "管理您的财务账户和钱包。"

#: .\templates\finance\accounts\list.html:19
#: .\templates\finance\accounts\list.html:81
msgid "Add Account"
msgstr "添加账户"

#: .\templates\finance\accounts\list.html:62
msgid "Current balance"
msgstr "当前余额"

#: .\templates\finance\accounts\list.html:74
msgid "No accounts"
msgstr "没有账户"

#: .\templates\finance\accounts\list.html:75
msgid "Get started by creating your first account."
msgstr "创建第一个账户开始使用。"

#: .\templates\finance\dashboard.html:12
#, python-format
msgid "Welcome back, %(name)s! Here's your financial overview."
msgstr "欢迎回来，%(name)s！这是您的财务概览。"

#: .\templates\finance\dashboard.html:19 .\templates\finance\dashboard.html:32
#: .\templates\finance\net_worth.html:4 .\templates\finance\net_worth.html:9
#: .\templates\finance\net_worth.html:25
msgid "Net Worth"
msgstr "净资产"

#: .\templates\finance\dashboard.html:20
#: .\templates\notifications\list.html:152
msgid "View details"
msgstr "查看详情"

#: .\templates\finance\dashboard.html:24 .\templates\finance\net_worth.html:17
msgid "Total Assets"
msgstr "总资产"

#: .\templates\finance\dashboard.html:28 .\templates\finance\net_worth.html:21
msgid "Total Liabilities"
msgstr "总负债"

#: .\templates\finance\dashboard.html:56
msgid "View all accounts"
msgstr "查看所有账户"

#: .\templates\finance\dashboard.html:69
msgid "Transactions (This Month)"
msgstr "本月交易"

#: .\templates\finance\dashboard.html:74
msgid "View all transactions"
msgstr "查看所有交易"

#: .\templates\finance\dashboard.html:92
msgid "Manage contacts"
msgstr "管理联系人"

#: .\templates\finance\dashboard.html:105
msgid "Active Debts"
msgstr "活跃债务"

#: .\templates\finance\dashboard.html:110
msgid "View debts"
msgstr "查看债务"

#: .\templates\finance\dashboard.html:122
#: .\templates\finance\dashboard.html:174
msgid "View all"
msgstr "查看全部"

#: .\templates\finance\dashboard.html:154
msgid "No transactions yet"
msgstr "暂无交易"

#: .\templates\finance\dashboard.html:155
#: .\templates\finance\transactions\list.html:83
msgid "Get started by adding your first transaction."
msgstr "添加第一笔交易开始使用。"

#: .\templates\finance\dashboard.html:182
msgid "Others Owe You"
msgstr "他人欠您"

#: .\templates\finance\dashboard.html:186
msgid "You Owe Others"
msgstr "您欠他人"

#: .\templates\finance\dashboard.html:216
msgid "No social activity"
msgstr "暂无社交活动"

#: .\templates\finance\dashboard.html:217
msgid "Start tracking debts with friends and family."
msgstr "开始记录与朋友和家人的债务。"

#: .\templates\finance\dashboard.html:220 .\templates\social\debts\form.html:4
#: .\templates\social\debts\form.html:9 .\templates\social\debts\form.html:90
#: .\templates\social\debts\list.html:18 .\templates\social\debts\list.html:78
msgid "Record Debt"
msgstr "记录债务"

#: .\templates\finance\dashboard.html:223 .\templates\social\groups\form.html:4
#: .\templates\social\groups\form.html:44
#: .\templates\social\groups\list.html:18
#: .\templates\social\groups\list.html:54
msgid "Create Group"
msgstr "创建群组"

#: .\templates\finance\net_worth.html:10
msgid "Overview of your assets and liabilities."
msgstr "资产与负债概览。"

#: .\templates\finance\net_worth.html:37
#, fuzzy
#| msgid "Total Assets"
msgid "Assets"
msgstr "总资产"

#: .\templates\finance\net_worth.html:50
#, fuzzy
#| msgid "No transactions yet"
msgid "No assets yet."
msgstr "暂无交易"

#: .\templates\finance\net_worth.html:59
#, fuzzy
#| msgid "Total Liabilities"
msgid "Liabilities"
msgstr "总负债"

#: .\templates\finance\net_worth.html:72
#, fuzzy
#| msgid "Total Liabilities"
msgid "No liabilities."
msgstr "总负债"

#: .\templates\finance\transactions\detail.html:4
#, fuzzy
#| msgid "Transaction Operations"
msgid "Transaction Details"
msgstr "交易操作"

#: .\templates\finance\transactions\detail.html:12
#, fuzzy
#| msgid "View details"
msgid "Details"
msgstr "查看详情"

#: .\templates\finance\transactions\detail.html:27
#: .\templates\finance\transactions\form.html:69
#: .\templates\finance\transactions\list.html:29
#: .\templates\social\debts\detail.html:43
#: .\templates\social\debts\form.html:82
#: .\templates\social\settlements\list.html:28
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: .\templates\finance\transactions\detail.html:35
#: .\templates\finance\transactions\form.html:28
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: .\templates\finance\transactions\detail.html:39
#: .\templates\finance\transactions\list.html:32
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: .\templates\finance\transactions\detail.html:40
msgid "Uncategorized"
msgstr "未分类"

#: .\templates\finance\transactions\detail.html:43
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: .\templates\finance\transactions\detail.html:51
#, fuzzy
#| msgid "Recent Transactions"
msgid "Back to Transactions"
msgstr "最近交易"

#: .\templates\finance\transactions\form.html:20
#, fuzzy
#| msgid "Delete Account"
msgid "Select account..."
msgstr "删除账户"

#: .\templates\finance\transactions\form.html:31
msgid "Expense (Debit)"
msgstr "支出（借方）"

#: .\templates\finance\transactions\form.html:32
msgid "Income (Credit)"
msgstr "收入（贷方）"

#: .\templates\finance\transactions\form.html:37
#: .\templates\finance\transactions\list.html:33
#: .\templates\social\debts\form.html:52
#: .\templates\social\settlements\form.html:52
#: .\templates\social\settlements\list.html:31
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: .\templates\finance\transactions\form.html:50
#: .\templates\finance\transactions\list.html:30
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: .\templates\finance\transactions\form.html:54
#: .\templates\social\debts\form.html:78
msgid "What was this for?"
msgstr "这是用于什么？"

#: .\templates\finance\transactions\form.html:58
msgid "Category (optional)"
msgstr "类别（可选）"

#: .\templates\finance\transactions\form.html:61
#, fuzzy
#| msgid "Category"
msgid "No category"
msgstr "类别"

#: .\templates\finance\transactions\list.html:12
msgid "View and manage all your transactions."
msgstr "查看并管理所有交易。"

#: .\templates\finance\transactions\list.html:65
#, python-format
msgid "Showing %(start)s to %(end)s of %(total)s transactions"
msgstr "显示第%(start)s到%(end)s条，共%(total)s条交易"

#: .\templates\finance\transactions\list.html:69
#: .\templates\social\contacts\list.html:56
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: .\templates\finance\transactions\list.html:72
#: .\templates\social\contacts\list.html:59
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: .\templates\finance\transactions\list.html:82
msgid "No transactions"
msgstr "没有交易"

#: .\templates\notifications\list.html:12
msgid "Stay updated on your financial activity."
msgstr "随时掌握您的财务活动。"

#: .\templates\notifications\list.html:18
msgid "Mark all as read"
msgstr "全部标记为已读"

#: .\templates\notifications\list.html:37
msgid "All"
msgstr "全部"

#: .\templates\notifications\list.html:42
msgid "Unread"
msgstr "未读"

#: .\templates\notifications\list.html:84
msgid "No notifications"
msgstr "没有通知"

#: .\templates\notifications\list.html:86
msgid "You're all caught up!"
msgstr "您已全部查看！"

#: .\templates\notifications\list.html:87
msgid "No unread notifications."
msgstr "没有未读通知。"

#: .\templates\notifications\list.html:88
msgid "No finance notifications."
msgstr "没有财务通知。"

#: .\templates\notifications\list.html:89
msgid "No social notifications."
msgstr "没有社交通知。"

#: .\templates\notifications\list.html:157
msgid "Mark as read"
msgstr "标记为已读"

#: .\templates\notifications\list.html:161
msgid "Archive"
msgstr "归档"

#: .\templates\notifications\list.html:175
msgid "Load more"
msgstr "加载更多"

#: .\templates\notifications\list.html:176
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: .\templates\react\dashboard.html:7
msgid "Your personal finance dashboard - Djanbe Finance"
msgstr "你的个人财务仪表板 - Djanbe Finance"

#: .\templates\react\dashboard.html:13
msgid "Your personal finance dashboard"
msgstr "你的个人财务仪表板"

#: .\templates\react\dashboard.html:72
#, fuzzy
#| msgid "Loading..."
msgid "Loading dashboard..."
msgstr "加载中..."

#: .\templates\social\balances\summary.html:4
#: .\templates\social\balances\summary.html:9
msgid "Balance Summary"
msgstr "余额摘要"

#: .\templates\social\balances\summary.html:10
msgid "See who owes you and who you owe."
msgstr "查看谁欠你钱以及你欠谁钱。"

#: .\templates\social\balances\summary.html:18
#, fuzzy
#| msgid "Others Owe You"
msgid "They Owe You"
msgstr "他人欠您"

#: .\templates\social\balances\summary.html:37
msgid "No one owes you money."
msgstr "没有人欠你钱。"

#: .\templates\social\balances\summary.html:46
#, fuzzy
#| msgid "You Owe Others"
msgid "You Owe Them"
msgstr "您欠他人"

#: .\templates\social\balances\summary.html:65
msgid "You don't owe anyone money."
msgstr "你不欠任何人钱。"

#: .\templates\social\balances\summary.html:76
msgid "All settled up!"
msgstr "全部结清！"

#: .\templates\social\balances\summary.html:77
msgid "You have no outstanding balances with anyone."
msgstr "你与任何人之间都没有未结清余额。"

#: .\templates\social\contacts\detail.html:25
#: .\templates\social\contacts\list.html:39
msgid "No email"
msgstr "无邮箱"

#: .\templates\social\contacts\detail.html:37
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: .\templates\social\contacts\detail.html:43
msgid "Notes"
msgstr "备注"

#: .\templates\social\contacts\detail.html:60
#, fuzzy
#| msgid "Debts"
msgid "Debt"
msgstr "债务"

#: .\templates\social\contacts\detail.html:64
#: .\templates\social\debts\list.html:59
msgid "They owe"
msgstr "对方欠"

#: .\templates\social\contacts\detail.html:64
#: .\templates\social\debts\list.html:59
msgid "You owe"
msgstr "您欠"

#: .\templates\social\contacts\form.html:4
#: .\templates\social\contacts\form.html:9
#, fuzzy
#| msgid "Add Contact"
msgid "Edit Contact"
msgstr "添加联系人"

#: .\templates\social\contacts\form.html:4
#, fuzzy
#| msgid "Contacts"
msgid "New Contact"
msgstr "联系人"

#: .\templates\social\contacts\form.html:9
#: .\templates\social\contacts\form.html:43
#: .\templates\social\contacts\list.html:19
#: .\templates\social\contacts\list.html:77
msgid "Add Contact"
msgstr "添加联系人"

#: .\templates\social\contacts\form.html:17
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: .\templates\social\contacts\form.html:23
msgid "Email (optional)"
msgstr "电子邮件（可选）"

#: .\templates\social\contacts\form.html:29
msgid "Phone (optional)"
msgstr "电话（可选）"

#: .\templates\social\contacts\form.html:35
#: .\templates\social\settlements\form.html:89
#, fuzzy
#| msgid "All systems operational"
msgid "Notes (optional)"
msgstr "所有系统运行正常"

#: .\templates\social\contacts\list.html:12
msgid "People you track debts and expenses with."
msgstr "您与之记录债务和支出的人。"

#: .\templates\social\contacts\list.html:70
msgid "No contacts"
msgstr "没有联系人"

#: .\templates\social\contacts\list.html:71
msgid "Add people you share expenses or debts with."
msgstr "添加与您共享支出或债务的人。"

#: .\templates\social\debts\detail.html:4
#, fuzzy
#| msgid "View details"
msgid "Debt Details"
msgstr "查看详情"

#: .\templates\social\debts\detail.html:21
#, fuzzy
#| msgid "They owe"
msgid "They owe you"
msgstr "对方欠"

#: .\templates\social\debts\detail.html:21
#, fuzzy
#| msgid "You Owe Others"
msgid "You owe them"
msgstr "您欠他人"

#: .\templates\social\debts\detail.html:35
#: .\templates\social\debts\form.html:17
#: .\templates\social\settlements\form.html:17
#: .\templates\social\settlements\list.html:29
#, fuzzy
#| msgid "Contacts"
msgid "Contact"
msgstr "联系人"

#: .\templates\social\debts\detail.html:39
msgid "Original Amount"
msgstr "原始金额"

#: .\templates\social\debts\detail.html:48
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: .\templates\social\debts\detail.html:57
#: .\templates\social\settlements\form.html:4
#: .\templates\social\settlements\form.html:9
#: .\templates\social\settlements\form.html:97
#: .\templates\social\settlements\list.html:18
#, fuzzy
#| msgid "Settlements"
msgid "Record Settlement"
msgstr "结算"

#: .\templates\social\debts\form.html:20
#: .\templates\social\settlements\form.html:20
msgid "Select contact..."
msgstr "选择联系人..."

#: .\templates\social\debts\form.html:28
#: .\templates\social\settlements\list.html:30
#, fuzzy
#| msgid "Description"
msgid "Direction"
msgstr "描述"

#: .\templates\social\debts\form.html:34
msgid "I Lent"
msgstr "我借出"

#: .\templates\social\debts\form.html:35
msgid "Money I gave them"
msgstr "我给他们的钱"

#: .\templates\social\debts\form.html:43
msgid "I Borrowed"
msgstr "我借入"

#: .\templates\social\debts\form.html:44
msgid "Money they gave me"
msgstr "他们给我的钱"

#: .\templates\social\debts\form.html:75
msgid "Reason (optional)"
msgstr "原因（可选）"

#: .\templates\social\debts\list.html:11
msgid "Track money lent and borrowed."
msgstr "记录借出与借入的金额。"

#: .\templates\social\debts\list.html:26
msgid "You Lent (They Owe)"
msgstr "您借出（对方欠您）"

#: .\templates\social\debts\list.html:30
msgid "You Borrowed (You Owe)"
msgstr "您借入（您欠对方）"

#: .\templates\social\debts\list.html:34
msgid "Net Balance"
msgstr "净余额"

#: .\templates\social\debts\list.html:74
msgid "No debts"
msgstr "没有债务"

#: .\templates\social\debts\list.html:75
msgid "Start tracking money lent or borrowed."
msgstr "开始记录借出或借入的金额。"

#: .\templates\social\groups\detail.html:26
msgid "Coming soon"
msgstr "即将推出"

#: .\templates\social\groups\detail.html:30
#, fuzzy
#| msgid "Total Expenses"
msgid "Add Expense"
msgstr "总支出"

#: .\templates\social\groups\detail.html:31
msgid "Soon"
msgstr "很快"

#: .\templates\social\groups\detail.html:39
#, fuzzy
#| msgid "Total Expenses"
msgid "Expenses"
msgstr "总支出"

#: .\templates\social\groups\detail.html:52
msgid "No expenses yet. Add one to get started."
msgstr "还没有支出。添加一笔开始吧。"

#: .\templates\social\groups\form.html:4 .\templates\social\groups\form.html:9
#, fuzzy
#| msgid "Create Group"
msgid "Edit Group"
msgstr "创建群组"

#: .\templates\social\groups\form.html:9
#, fuzzy
#| msgid "Expense Groups"
msgid "Create Expense Group"
msgstr "支出群组"

#: .\templates\social\groups\form.html:17
#, fuzzy
#| msgid "Groups"
msgid "Group Name"
msgstr "群组"

#: .\templates\social\groups\form.html:20
msgid "e.g., Roommates, Trip to Paris"
msgstr "例如：室友、巴黎之旅"

#: .\templates\social\groups\form.html:27
msgid "What is this group for?"
msgstr "这个小组是做什么的？"

#: .\templates\social\groups\list.html:4 .\templates\social\groups\list.html:10
msgid "Expense Groups"
msgstr "支出群组"

#: .\templates\social\groups\list.html:11
msgid "Split expenses with groups of people."
msgstr "与群组分摊支出。"

#: .\templates\social\groups\list.html:40
msgid "Created"
msgstr "创建时间"

#: .\templates\social\groups\list.html:50
msgid "No expense groups"
msgstr "没有支出群组"

#: .\templates\social\groups\list.html:51
msgid "Create a group to start splitting expenses."
msgstr "创建群组以开始分摊支出。"

#: .\templates\social\settlements\form.html:28
msgid "Who paid?"
msgstr "谁付款？"

#: .\templates\social\settlements\form.html:34
msgid "I Paid"
msgstr "我付款"

#: .\templates\social\settlements\form.html:35
#: .\templates\social\settlements\list.html:44
msgid "You paid them"
msgstr "你付给他们"

#: .\templates\social\settlements\form.html:43
msgid "They Paid"
msgstr "他们付款"

#: .\templates\social\settlements\form.html:44
#: .\templates\social\settlements\list.html:44
msgid "They paid you"
msgstr "他们付给你"

#: .\templates\social\settlements\form.html:75
msgid "Payment Method (optional)"
msgstr "付款方式（可选）"

#: .\templates\social\settlements\form.html:78
#, fuzzy
#| msgid "Not verified"
msgid "Not specified"
msgstr "未验证"

#: .\templates\social\settlements\form.html:80
msgid "Bank Transfer"
msgstr "银行转账"

#: .\templates\social\settlements\form.html:81
msgid "UPI"
msgstr "UPI"

#: .\templates\social\settlements\form.html:82
msgid "Venmo"
msgstr "Venmo"

#: .\templates\social\settlements\form.html:83
msgid "PayPal"
msgstr "PayPal"

#: .\templates\social\settlements\form.html:84
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: .\templates\social\settlements\list.html:11
msgid "Record payments to settle debts."
msgstr "记录付款以结清债务。"

#: .\templates\social\settlements\list.html:59
#, fuzzy
#| msgid "Settlements"
msgid "No settlements"
msgstr "结算"

#: .\templates\social\settlements\list.html:60
msgid "Record settlements when debts are paid."
msgstr "在债务还清时记录结算。"
